%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Éxperience Professionnelle}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingénieur Logiciels (Stage)} % Job title
    {Datadog} % Organization
    {Paris, France} % Location
    {Février 2021 - Août 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Amélioration de la partie backend du produit events.}
        \item {Conception de \textbf{systèmes distribués} temps réel en \textbf{Go (Golang)}, \textbf{Python} et \textbf{Java}, traitant plus de \textbf{15k évènements par seconde}.}
        \item {Intégration de logiciels open-source de monitoring à Datadog.}
        \item {Déploiement de services scalables avec \textbf{Kubernetes} et \textbf{Helm}.}
        \item {Développement d'un système distribué d'agrégation basé sur des règles en \textbf{Java} avec \textbf{Apache Kafka}.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingénieur Backend (Stage)} % Job title
    {TicketSwap BV.} % Organization
    {Amsterdam, Pays-Bas} % Location
    {Juil. 2019 - Nov. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conception d'un service pour une opportunité de croissance de la boîte.}
        \item {Implémentation d'une \textbf{API GraphQL} sous Symfony (PHP).}
        \item {Rédaction de \textbf{tests automatisés} pour maintenir une bonne qualité.}
        \item {Réalisation de \textbf{pipelines CI/CD} automatiques, intéragissant avec des \textbf{conteneurs Docker}.}
        \item {Conception d'une pipeline vers un modèle de Machine Learning permettant la reconnaissance automatique de tickets (\textbf{Apache Kafka}).}
        \item {Développement d'un module d'achat de ticket qui se connecte aux \textbf{APIs externes} des principaux fournisseurs de tickets Néerlandais.}
        \item {\textbf{1200 tickets} ont été vendus grâce à ce système sur la période du stage.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
